google死 唔係youtube死啊

Google drive都開唔到

垃圾

準備封網

未買機票嘅 真係祝你好運

youtube死左就係時候轉場!!!!

係authenticate嗰下出事，試下無痕

係咪個DB死左